亂咁拉人係咪冇成本？有冇得追討？

而家警察擺明就係玩高調拉人低調放人
而且為求追數，行人同居民都亂拉一通。

我覺得自己分分鐘行街比人拉，但其實無做犯法野，怕咩比佢拉？
最多捱48小時。
但我良好市民無啦啦比狗嚇一嚇
心跳加快搞到心口痛，要去醫院渡過48小時（應該無咁難捱）

重點：

但我本身好熱愛番工，日日都番工，日日賺錢。
如果比人拉咗，我48個鐘冇工番，冇人工，最後原來拉錯我，冇落案起訴我，我有冇得追討濫捕所導致我既經濟損失？

而家香港好危險，大家星期六日唔好出街消費